5大訴求 要加多1個！

5大訴求 要加多1個！
強烈要求減少單程證來港定居既配額，挽救香港慬存既淨土！
如今，每日有150個單程證配額來香港，都未計專才計劃同其他原因來港既大陸人。
每日150個X5日X4（一個月）X12(一年）
=36000人！ 而呢批人多數係低學歷，年紀大，對香港無無貢獻，最叻搶香港人福利既人。

小弟在銀行工作，平日職責主要幫客人開銀行戶口。 但平日接得較多既係學歷低，無特別專長技能既大陸人，佢地都係用單程證黎香港，7年後就可以攞到永久居民身分證。有部分大陸人令我好L嬲，中年，4肢健全，話開個戶口「出糧」，經了解後原來係攞綜援！我當場黑L左面，我dllm 我地納稅人辛辛苦苦既血汗錢，就係用黎養你班pk蝗蟲？？？？

蝗蟲呢個名其實係好幾年前已出現過，只係大家冇正視，如今蝗蟲...

炒到樓價天咁高！
公屋搶L晒！
奶粉搶L晒！
一般民生鋪頭為左迎合需求，變L晒藥房藥莊，出街淨係見有損市容既大陸蝗蟲拖篋入水貨！

香港究竟仲要比佢地蠶食到幾時？
希望重新喚起大家既關注，話比林奠呢個仆街冚家剷政府聽，我地要同蝗蟲割蓆！減少或取消單程證配額，光復香港碩果僅存嘅淨土！

光復香港，時代革命！

訴求唔係不斷加落去㗎
同埋所有問題都係源自於冇雙普選呢樣嘢

同意